有無師兄渣緊Honda crossroad

我睇緊部08未出牌
想問下師兄點睇呢架車
行幾錢到呀？
仲有個白痴問題
後座中間既安全帶係無得伸縮，係唔係架架都係咁嫁？如果換番伸縮果啲大約幾錢到呀？